[
    {
        "name": "Dialogue",
        "trigger": "on_talk",
        "level_nid": "6x",
        "condition": "True",
        "commands": [
            [
                "if",
                [
                    "unit2.nid=='Zobral'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Zobral",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Je dois dire...|Ca m'a fait bizarre de pas t'avoir dans les pattes pendants aussi longtemps."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Mouais.|Moi \u00e7a m'a fait ni chaud ni froid."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "J'ai entendu de Railoph que tu avais utilis\u00e9 ta magie.|Toi qui en avait aussi peur, \u00e7a m'\u00e9tonne.|Qu'est ce qu'il s'est pass\u00e9 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "J'en ai toujours peur, mais...|C'est Hardan qui m'a conseill\u00e9 d'essayer."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Et comment \u00e7a se passe ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ils ont mal \u00e0 chaque fois que je l'utilise.|Mais \u00e0 chaque fois, ils sourient.|Et j'aime pas \u00e7a."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Ils font \u00e7a pour te rassurer."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Oui, mais j'aime pas \u00e7a.|Mais en m\u00eame temps, ils font tellement d'efforts..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Que t'as envie de les aider du mieux que tu le peux.|Je comprends, t'en fais pas.|Mis \u00e0 part \u00e7a, comment ils se d\u00e9brouillent ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Leur travail d'\u00e9quipe comment \u00e0 \u00eatre au point,|l'entrainement de Hardan a fait des merveilles."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "J'en attendais pas moins de sa part.|Alors, tu veux continuer \u00e0 voyager avec eux ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Oui, je les trouve vraiment amusant !|Mais..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Mais ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Promet moi qu'on pourra se voir quand m\u00eame,|comme maintenant."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Je ferais mon possible, c'est promit."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Zobral"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Shumbus"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='AnneVillageois'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Anne",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Railoph",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Voila ce dont nous avions parl\u00e9, Railoph.|Normalement ce devrait \u00eatre compatible avec ton \u00e9quipement actuel..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Il semblerait que non, pas tout \u00e0 fait...|Il va falloir rectifier certaines parties..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Oh, vous avez raison.|Heureusement pour nous l'Atelier dispose certainement des outils n\u00e9cessaires."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Ce ne sont que des ajustement mineurs, mes outils suffiront."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Nous n'aurons certainement pas le temps d'ajuster la vis\u00e9..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "L'usage th\u00e9orique ne necessite pas une pr\u00e9cision infaillible.|Ajuster approximativement sera suffisant."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Oui, tu as raison, mais proc\u00e9der \u00e0 des tests serait plus s\u00fbr..."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Railoph"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Anne"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Railoph'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Railoph",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Ah, Axel.|Je tenais \u00e0 m'excuser pour mon comportement lors de la derni\u00e8re mission."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "T'excuser ?|Pourquoi ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Je t'ai insult\u00e9, \u00e0 demi-mot, de parano\u00efaque. Alors que tu avais raison.|Et je tiens \u00e0 te pr\u00e9senter mes sinc\u00e8res excuses."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "T'en fais pas, c'est d\u00e9j\u00e0 oubli\u00e9.|Et puis, si j'avais tord et toi raison il n'y aurait aucun besoin de s'excuser.|Ce groupe a besoin de quelqu'un qui a la t\u00eate sur les \u00e9paules.|Volta n'est pas faite pour \u00e7a, et je continuerais \u00e0 \u00eatre septique.|Alors il faut bien que quelqu'un le fasse."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Oui, \u00e9videment.|Bien.|Je continuerais de remettre en doute ce que tu nous dis.|Mais sache que plus jamais je considererais que tu divagues."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Fais comme tu le sens.|De toute fa\u00e7on on ne pourra juger nos opinions qu'apr\u00e8s qu'elles aient \u00e9t\u00e9 prouv\u00e9 ou d\u00e9mentis.",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "3"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Axel"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Railoph"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Shumbus'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Eh Axel ! Tu vois les cerfs ultra enerv\u00e9s ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Euh...|Les \u00c9lans ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ouais ! Eux !|Et bah tu savais qu'ils \u00e9taient ultra vieux ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Comment \u00e7a ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ca fait ultra longtemps qu'ils sont l\u00e0, depuis vachement plus longtemps que vous humains !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "...|\"Vous\" ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "J'me suis mordu la langue en parlant."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Ouais...|Dans tout les cas, oui je le savais."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ouais, pas \u00e9tonnant. T'es un chasseur quand m\u00eame."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Je connais une Chasseuse que ne saurait pas reconnaitre un cerf d'un \u00e9lan."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Technique."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Mais tu as appris \u00e7a o\u00f9 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "J'ai lut une version bizarre du Chaperon Rouge."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Comment elle s'appelait ?.."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "\"Le petit chaperon rouge \u00e0 la conqu\u00eate du n\u00e9olithique.\""
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Mais qu'est ce que c'est que cette idiotie."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "J'sais pas, mais l'auteur en est pas \u00e0 son coup d'essais.|Blanche Neige c'\u00e9tait dans une dystopie technologique o\u00f9 la magie n'existait pas."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Je crois que Wagnius a vraiment besoin de faire le tri..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Je crois que d\u00e8s que la couverture parle d'un conte de f\u00e9e, il regarde m\u00eame plus.|Il est traumatis\u00e9 le pauvre."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Shumbus"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Axel"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Reymi'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Reymi",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Oh, c'est donc vous qui vous occupez du stock aujourd'hui."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "C'est \u00e7a, le roulement en a decid\u00e9 ainsi."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Eh bien je tiens \u00e0 vous assister !|Je m'occuperais de la logistique si vous le voulez bien.|Posez commande plut\u00f4t que de tout acheter.|Je recupererais et transmetterais leurs armes aux concern\u00e9.|Ainsi, si ils ont d\u00e9j\u00e0 les poches pleines,|je laisserais simplement le surplus dans mon convoie."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Eh, \u00e7a facilitera beaucoup les choses.|T'es s\u00fbr que c'est pas trop contraignant pour toi ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Ne vous en faites pas, je suis marchand \u00e0 en devenir.|Cette logistique est seconde nature pour moi !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Dans ce cas je m'en remet \u00e0 toi.|Merci bien Reymi !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "C'est un plaisir."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Ridril'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Ridril",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Comment se passe ton tour ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Tout est en ordre. Tout va bien de ton cot\u00e9 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Oui, je viens de recontrer mes amis Trotte-Rumeur.|Railoph sera heureux d'apprendre que rien de grave ne se passe au Domaine.|J'ai aussi trouv\u00e9 quelques primes qui pourraient \u00eatre int\u00e9ressante.|On rassemble tout le monde ?"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Ridril"
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Rassembler tout le monde et finir l'exploration ?",
                    "True|Oui,False|Non"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:game.game_vars.get('_last_choice')=='True'}"
                ]
            ],
            [
                "trigger_script",
                [
                    ".Outro"
                ]
            ],
            [
                "win_game",
                []
            ],
            [
                "else",
                []
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Ridril",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "J'ai des affaires \u00e0 terminer encore."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Ca marche, je t'attendrais ici."
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Darsenn'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Darsenn",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Belzir",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Sacr\u00e9 premi\u00e8re mission hein !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Alors \u00e7a tu l'as dit... Et on s'est plut\u00f4t bien d\u00e9brouill\u00e9 en plus !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Et \u00e7a malgr\u00e9 ton mal de mer."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Je suis content d'avoir pu recevoir la tutelle d'un Hisky.|Je suis certain que \u00e7a me sera d'une utilit\u00e9 capitale."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Ouais, \u00e7a tu l'as dit.|Cette \u00e9quipe est le num\u00e9ro chanceux, c'est moi qui te le dis."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Ils savent se d\u00e9brouiller et ont des contacts o\u00f9 il faut...|On pourrait difficilement r\u00e9ver de mieux."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "On va leur montrer de quel bois on se chauffe.|On restera pas en retrait face \u00e0 tout \u00e7a !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Sant\u00e9, et \u00e0 notre victoire !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Sant\u00e9 !"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Volta'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Qu'est ce que tu fais l\u00e0, voleuse ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Tu crois que je pourrais chevaucher un P\u00e9gase un de ces jours ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Pour te battre tu veux dire ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ouais, comme Ridril !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Non."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Euh, mais pourquoi ?!"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "T'es une voleuse, comment tu voles avec un cheval entre toi et ta cible ?|Et puis tu ne sais pas manier la lance, c'est peine perdu."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Eh, je suis une guerri\u00e8re avant d'\u00eatre une voleuse ok ?!|Mais t'as un peu raison..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Bien s\u00fbr que j'ai raison.|Sors toi cette id\u00e9e de la t\u00eate et \u00e7a sera mieux pour tout le monde."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "T'es vraiment un sale con Axel, tu le sais ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "L'avis d'une hors-la-loi ne m'int\u00e9resse pas."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Mais ce qu'elle pourrait faire pour s'\u00e9loigner de cette image si, hein ?|Va te faire voir Axel."
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "OffscreenLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Elle a bien plus de potentiel pied \u00e0 terre.|Ce serait idiot de g\u00e2cher \u00e7a sur un coup de t\u00eate."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Recon'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Recon",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Alors Recon, la forme ?|J'esp\u00e8re que c'est pas trop fatigant pour toi de voyager comme \u00e7a...|Repose toi bien, on a besoin de toi quand \u00e7a se passe mal."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Wagnius'"
                ]
            ],
            [
                "add_talk",
                [
                    "Axel",
                    "Wagnius"
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Que voulez vous faire ?",
                    "True|Discuter,False|Acheter"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:\"{v:plop}\"!='BACK'}"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:game.game_vars.get('_last_choice')}"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Wagnius",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "Axel.|\u00cates vous enfin d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 me dire ce qu'il se passe avec votre mana ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "J'emporterais ce secret dans ma tombe."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "Je suis professeur vous savez, un scientifique.|Vous pouvez me parler de ceci, je ne m'int\u00e9resse qu'aux faits.|Votre histoire ne m'int\u00e9resse en aucun cas, mais vos capacit\u00e9s en revanche..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Va chercher un autre cochon-d'inde, je jouerais pas le jeu.|Et je sais que t'es de m\u00e8che avec Zobral, alors essaye pas de me la faire."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wangius",
                    "Nous avons une certaine d\u00e9ontologie dans notre m\u00e9tier.|Vous avez ma parole que vous ne subirez aucune cons\u00e9quence."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "C'est qu'un son r\u00e9sonnant qui sort d'une armure.|Ta parole ne vaut que dalle."
                ]
            ],
            [
                "else",
                []
            ],
            [
                "trigger_script_with_args",
                [
                    "Magasin (Global Magasin)",
                    "numero,2,unite,Shumbus,type,Wagnius"
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Alchimiste'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Alchimiste",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Ah, je vous cherchais."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Je peux vous aider ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Oui, j'ai r\u00e9cement remarqu\u00e9 que mon histoire \u00e9tait un peu faible.|Vous auriez quelque chose qui me permetterait de r\u00e9viser ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Que cherchez vous exactement ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Ce qu'il s'est pass\u00e9 avant l'Empire."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Avec les pr\u00e9curseurs ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Non, pas aussi loin."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Tr\u00e8s bien.|J'ai un ouvrage qui r\u00e9sume efficacement les \u00e9venement de cette p\u00e9riode.|Laissez moi vous le chercher, je n'en ai pas pour longtemps."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Merci beaucoup."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Sans probl\u00e8mes, c'est un plaisir d'aider ceux qui cherchent \u00e0 s'instruire."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Alice'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Alice",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Qu'est ce que tu fais ici Alice ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Oh, euh...|Pas grand chose.|Je r\u00e9vise mes bases en magie, simplement.|Je comptais justement m'arr\u00eater l\u00e0, on se revoit pour notre prochain travail !"
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Alice"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Alice",
                    "OffscreenLeft"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Un ouvrage sur les diff\u00e9rentes applications de l'Alt\u00e9ration Noire...|Curieuse coincidence."
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ]
        ],
        "only_once": false,
        "priority": 20
    }
]