[
    {
        "name": "Doutes et M\u00e9lancolie",
        "trigger": "on_base_convo",
        "level_nid": "3",
        "condition": "unit=='Doutes et M\u00e9lancolie'",
        "commands": [
            [
                "change_background",
                [
                    "Forest"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Railoph",
                    "Left",
                    "left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Eh bien, dit moi Volta, tu n'as pas l'air dans ton assiette."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Oh, Railoph...|Ouais, y'a pleins de choses qui se bousculent dans ma t\u00eate l\u00e0..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Si en parler pourrait t'aider, je serais toujours oreille attentive."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "J'me disais... Ca va quand m\u00eame vachement vite ce qu'il se passe l\u00e0.|Hier mon village br\u00fblait,|aujourd'hui on rencontre un mec qui peut invoquer des monstres|et \u00e0 cause de \u00e7a on se fait kidnapper...|D'abord O'Neil et maintenant Zobral, je fais plus rien moi m\u00eame en ce moment."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Nous n'avons pas beaucoup eu de choix avec tout ce qu'il s'est pass\u00e9, c'est certain.|Je me demande moi m\u00eame ce qu'il nous attend au bout de ce chemin.|Il est bien connus que quiconque se retrouve m\u00e9l\u00e9 \u00e0 une affaire du Sanctuaire|n'en ressort pas compl\u00e9tement indemne.|Cependant !|Tu es une jeune fille tr\u00e8s forte, tu sauras t'en sortir, je n'en doute pas une seconde.|Et puis, tu en as encore sous la botte, n'est ce pas ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "...|C'est vrai oui.|Peut \u00eatre que j'devrais m'y mettre pour de vrai si on veut survivre"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Cela me parait \u00eatre une bonne id\u00e9e, oui."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Bon ! On arr\u00eate ces pens\u00e9es n\u00e9gative et on s'bouge !|J'vais voir comment va tout le monde."
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "OffscreenRight"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Bonne id\u00e9e ! \u00c0 plus tard.|Et je vais moi m\u00eame redoubler d'effort."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Railoph"
                ]
            ],
            [
                "remove_base_convo",
                [
                    "Doutes et M\u00e9lancolie"
                ]
            ],
            [
                "add_base_convo",
                [
                    "L'entretien d'Axel"
                ]
            ],
            [
                "add_base_convo",
                [
                    "Tuto : Les comp\u00e9tences Active"
                ]
            ],
            [
                "add_base_convo",
                [
                    "Tuto : La Mana"
                ]
            ]
        ],
        "only_once": false,
        "priority": 20
    }
]