[
    {
        "name": "TalkCondition",
        "trigger": "on_talk",
        "level_nid": "3x",
        "condition": "True",
        "commands": [
            [
                "if",
                [
                    "unit2.nid=='Alice'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Alice",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Excusez moi..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ouais ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Vous venez de vous inscrire en tant que Chasseur, n'est ce pas ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "C'est \u00e7a."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Est ce que je pourrais me joindre \u00e0 votre \u00e9quipe s'il vous plait ?|Je viens d'arriver moi aussi, et rester seule est assez effrayant..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Qu'est ce que tu sais faire ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Je ma\u00eetrise deux le\u00e7on de l'\u00e9cole de la Gu\u00e9rison, la Lumi\u00e8re et le soin."
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Recruter Alice ?",
                    "Oui,Non"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:game.game_vars.get('_last_choice')=='Oui'}"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Alice",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Bah \u00e9coute, pas de probl\u00e8me hein. Bienvenue dans l'\u00e9quipe Ghost !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Oh ! Merci beaucoup !|Mon nom est Alice, enchant\u00e9 !|Je pars me pr\u00e9parer tout de suite !"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Alice"
                ]
            ],
            [
                "change_team",
                [
                    "Alice",
                    "player"
                ]
            ],
            [
                "move_unit",
                [
                    "Alice",
                    "1,27"
                ]
            ],
            [
                "remove_talk",
                [
                    "Volta",
                    "Alice"
                ]
            ],
            [
                "else",
                []
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Alice",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Je te dis \u00e7a plus tard, faut que je vois avec les autres d'abord."
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Darsenn'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Darsenn",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Excusez moi, je pourrais vous demandes des directions ?|Je m'y retrouve vraiment pas ici... C'est trop grand."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Je viens \u00e0 peine d'arriver, donc je d\u00e9couvre aussi, peut pas t'aider !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Vous venez d'arriver ?|Dans ce cas, peut \u00eatre \u00eates vous ouvert aux recrutement ?|Je sais me d\u00e9fendre avec une lance,|me battre au front \u00e7a me connait !"
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Recruter Darsenn ?",
                    "Oui,Non"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:game.game_vars.get('_last_choice')=='Oui'}"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Darsenn",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ca me va, bienvenu dans l'\u00e9quipe !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Venez me chercher d\u00e8s que vous partez en mission.|En attendant, je vais me familiriser avec les environs."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Darsenn"
                ]
            ],
            [
                "change_team",
                [
                    "Darsenn",
                    "player"
                ]
            ],
            [
                "remove_talk",
                [
                    "Volta",
                    "Darsenn"
                ]
            ],
            [
                "else",
                []
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Darsenn",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Je te dis \u00e7a plus tard, faut que je vois avec les autres d'abord."
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Reymi'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Reymi",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Excusez moi, est ce que vous \u00eates ouvert ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Ce magasin ? Oui il est ouvert, mais c'est celui de mes parents."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Tu les aides pas ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Non, j'aimerais voyager avant d'ouvrir ma filliale autre part !|Mais... Dites moi, vous \u00eates Chasseur, n'est ce pas ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ouais."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "M'autoriseriez vous \u00e0 voyager avec vous ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Je ne suis pas un guerrier... Mais je pourrais aider autrement :|je peux vous transporter vous et votre \u00e9quipement dans mon chariot !"
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Recruter Reymi ?",
                    "Oui,Non"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:game.game_vars.get('_last_choice')=='Oui'}"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Reymi",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ce chariot pourrait nous \u00eatre utile, alors pourquoi pas.|Bienvenue dans l'\u00e9quipe !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Vous ne le regretterez pas !|Je m'appelle Reymi, je vous attendrais ici.|D'ici l\u00e0, si vous avez des objets \u00e0 stocker je les porterais pour vous."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Reymi"
                ]
            ],
            [
                "change_team",
                [
                    "Reymi",
                    "player"
                ]
            ],
            [
                "remove_talk",
                [
                    "Volta",
                    "Reymi"
                ]
            ],
            [
                "else",
                []
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Reymi",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Je te dis \u00e7a plus tard, faut que je vois avec les autres d'abord."
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Belzir'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Belzir",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Eh ! Toi !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Oui ? Moi ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Vous pourriez me laisser rejoindre votre \u00e9quipe ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Qu'est ce que tu sais faire ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Me battre ! Je suis bon avec une hache.|Par contre, que vous soyez prevenu :|J'ai un probl\u00e8me avec un groupe de pirate, et je compte leur faire la peau un jour."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "C'est un probl\u00e8me ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Pour certains ouais, et j'en ai ma claque de me faire renvoyer pour \u00e7a.|Donc je vous l'dis d'entrer de jeu pour rester clean avec vous.|Mais t'en fais pas, ils vous attaqueront pas, ces pirates.|J'ai juste envie de devenir plus fort avant d'aller les chercher."
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Recruter Belzir ?",
                    "Oui,Non"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:game.game_vars.get('_last_choice')=='Oui'}"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Belzir",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Si \u00e7a nous concerne pas j'vais pas refuser le coup de main."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Merci bien, vous l'regretterez pas."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Belzir"
                ]
            ],
            [
                "change_team",
                [
                    "Belzir",
                    "player"
                ]
            ],
            [
                "remove_talk",
                [
                    "Volta",
                    "Belzir"
                ]
            ],
            [
                "else",
                []
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Belzir",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Je te dis \u00e7a plus tard, faut que je vois avec les autres d'abord."
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='AnneVillageois'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Anne",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right",
                    "right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Oh ! Bonjour !|Voila donc l'un des membres de cette nouvelle \u00e9quipe que Zobral a ramen\u00e9!"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Bonjour !|Vous connaissez Zobral ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Plus ou moins, oui... Mon nom est Anne, heureuse de vous rencontrer."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Moi c'est Volta. Vous faites quoi dans le coin ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Pas grand chose pour \u00eatre otut \u00e0 fait honn\u00eate..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Vous \u00eates pas employ\u00e9 de la Guilde ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Non, pas du tout."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Qu'est ce que vous faites ici alors ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "C'est compliqu\u00e9, mais disons que je suis ici en s\u00e9jour temporaire.|Mais je ne passe pas mes journ\u00e9e \u00e0 rien faire, loin de l\u00e0.|J'aide assez souvent Wagnius en alchimie.|Si vous ne l'avez pas rencontr\u00e9, il devrait \u00eatre dans sa biblioth\u00e8que plus au nord.|Repassez me voir \u00e0 l'occasion, \u00e7a me changera les id\u00e9e !|Et je pourrais peut \u00eatre m\u00eame vous aider."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Railoph'"
                ]
            ],
            [
                "multi_add_portrait",
                [
                    "Railoph",
                    "Right",
                    "Anne",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Ma Dame !|C'est donc ici que vous vous trouviez !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Railoph !|Mon dieu, je ne pensais pas te revoir un jour, ni m\u00eame ici !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Si vous saviez \u00e0 quelle point vous voir en s\u00e9curit\u00e9 me retire un poids des \u00e9paules...|Toute la compagnie \u00e0 remu\u00e9 ciel et terre pour vous retrouver !|Que faites vous ici ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Il serait difficile de l'expliquer...|Je ne suis pas ici par gaiet\u00e9 de coeur, comme tu pourras t'en douter..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Que vous arrive t'il dans ce cas ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "L'histoire est trop longue pour \u00eatre racont\u00e9 aujourd'hui.|Mais, pour vous rassurer,|je peux vous assurer que je ne suis pas retenu ici en tant que prisonni\u00e8re.|Zobral m'a sauv\u00e9 de l'incendie et me tient en s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 pr\u00e9sent."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "C'est donc ce qu'il s'est pass\u00e9...|Apr\u00e8s cette incendie, nous pensions que..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Je ne pensais pas que tu t'en \u00e9tait sortie non plus.|Railoph, il faut que je vous demande un service, c'est d'une importance capitale."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Vous savez que je suis pr\u00eat \u00e0 tout pour vous.|Ne vous g\u00e9nez pas, demandez."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Il ne faut pas que ma pr\u00e9sence ici soit r\u00e9v\u00e9l\u00e9.|\u00c0 personne, pas m\u00eame \u00e0 votre bataillon."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Mais...|Que voulez vous dire ?..|Vous ne nous faites plus confiance ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Ce n'est pas \u00e7a...|Zobral a \u00e9t\u00e9 cat\u00e9gorique quand il est venu me tirer de cet incendis :|Il y a un espion, et on cherche \u00e0 attenter \u00e0 ma vie.|Ce n'\u00e9tait pas un accident."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Je comprends.|Que l'Instruit en soit t\u00e9moin,|j'emporterais cette information dans ma tombe s'il le faut."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Merci beaucoup.|Au plaisir de discuter \u00e0 nouveau avec toi !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Soyez certain que je vous rendrais visite, ma Dame."
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Zobral'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Zobral",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Ah tiens, il faut certainement que je vous pr\u00e9vienne de quelque chose en fait.|Shumbus, ses b\u00e2tons,|c'est Wagnius qui les lui fait."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "J'esp\u00e8re que tu lui en refilera d'autres, j'ai l'impression que \u00e7a s'use."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Ha ha ha ha ha !|Excellente blague Volta !|Tu te fous le doigt dans l'oeil si tu penses que j'vais d\u00e9penser ne serait-ce qu'une pi\u00e8ce.|Elle VOUS soigne avec, VOUS payer."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ca valait le coup d'essayer.|Tu sais comment \u00e7a fonctionne en fait ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Wagnius m'a d\u00e9j\u00e0 expliqu\u00e9,|mais j'ai rien compris \u00e0 ses galimatias,|et je serais bien incapable de le r\u00e9expliquer moi m\u00eame.|Ce mec est trop intelligent pour les gens autour de lui, je te le garantis."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='AllerWyvern'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "SoldierBlue",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "SoldierBlue",
                    "Si vous continuez par l\u00e0 vous tomberez sur la Voli\u00e8re,|l\u00e0 o\u00f9 se repose Wyvern et P\u00e9gases."
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='AllerRoamy'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Mercenaire1",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Mercenaire1",
                    "Ici c'est le Roaming Mercenary, la plus grande Taverne de Chasseur du Sanctuaire.|Entrez ! Vous serez toujours les bienvenue !|Mais bonne chance pour trouver une table, elle est le plus souvent pleine \u00e0 craquer."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='AllerAurora'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Wagnius",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "Ah, rebonjour jeune fille."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ah, salut... Mage en armure."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "Malgr\u00e9 votre temp\u00e9rament effront\u00e9, je peux sentir une grande curiosit\u00e9 en vous.|N'h\u00e9sitez pas et entrez dans cette biblioth\u00e8que.|Je l'ai fond\u00e9 moi m\u00eame, et je l'ai nomm\u00e9 Aurora.|Si vous avez des questions sur quelque chose, n'h\u00e9sitez surtout pas.|Sur ce, \u00e0 une prochaine fois."
                ]
            ],
            [
                "kill_unit",
                [
                    "AllerAurora",
                    "FLAG(immediate)"
                ]
            ],
            [
                "game_var",
                [
                    "ParlerAurora",
                    "True"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Ridril'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Ridril",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Tout se passe bien Ridril ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Ca va, \u00e7a va.|Repos\u00e9e depuis notre derni\u00e8re mission et pr\u00eate \u00e0 reprendre du service !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "J'aurais aim\u00e9 me reposer aussi...|Votre Wagnius m'a pos\u00e9 des questions pendants deux jours,|j'ai pas compris pourquoi."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Bizarre..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "En tout cas ouais, il serait temps qu'on se bouge un peu je pense.|C'est par o\u00f9 les primes ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Je pense qu'il vaudrait mieux en discuter avec tout le monde, non ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "T'as raison."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Ridril"
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Rassembler tout le monde et finir l'exploration ?",
                    "True|Oui,False|Non"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:game.game_vars.get('_last_choice')=='True'}"
                ]
            ],
            [
                "trigger_script",
                [
                    ".Outro"
                ]
            ],
            [
                "win_game",
                []
            ],
            [
                "else",
                []
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Ridril",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Attend, il me reste encore des trucs \u00e0 faire."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Ca marche, je t'attendrais ici."
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Axel'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Salut Axel !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Ah. La Voleuse.|Qu'est ce que tu fais ici ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Je me balade, majoritairement.|Et toi ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Je m'occupe de Recon."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Il va bien ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Tr\u00e8s bien, oui.|J'ai vu que le Sanctuaire savait comment \u00e9quiper les wyverns.|Je suis en train de voir pour Recon.|Va voir \u00e0 l'acceuil si tu es curieuse."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ca marche !|Et il est o\u00f9 Recon ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Dans son enclos pour le moment.|Montre ta carte d'\u00e9quipe Ghost et tu devrais pouvoir aller le voir.|Je l'ai enregistr\u00e9 en tant que familier de groupe."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "...|Mais...|C'est sympa...|Ca te ressemble pas ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Tais toi et balade toi plut\u00f4t que dire des b\u00e9tises."
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Recon'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Recon",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Coucou Recon !|Tout se passe bien pour toi ?|...|Ca a l'air.|T'es confortablement install\u00e9 en tout cas.|Mange pas ton voisin et \u00e0 plus tard !"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Wagnius'"
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Que voulez vous faire ?",
                    "True|Discuter,False|Acheter"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:\"{v:plop}\"!='BACK'}"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:game.game_vars.get('_last_choice')}"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Wagnius",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "Vous \u00eates venus."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "C'est vraiment \u00e0 toi tout \u00e7a ?|C'est massif !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "La biblioth\u00e8que Aurora a \u00e9t\u00e9 innogur\u00e9 il y a 2 ans, \u00e0 mon arriv\u00e9."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "DEUX ANS ?! Et t'as tellement d'ouvrages ?!"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "Les Chasseur et Trotte-Rumeurs sont tr\u00e8s efficace.|Il m'a suffit de racheter tout les livres.|Deux fois le prix du march\u00e9, si je ne l'avais pas d\u00e9j\u00e0."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Et si tu l'avais d\u00e9j\u00e0 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "Je le rachetais \u00e0 son prix normal."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Comme \u00e7a aucun risque que quelqu'un se sente lais\u00e9.|Pas b\u00eate."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "N'est ce pas ?|Malheureusement,|un petit malin a trouv\u00e9 une zone grise et m'a extorqu\u00e9 beaucoup d'argent."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Qui \u00e7a ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "Que son nom soit oubli\u00e9.|Trouvez Shumbus, elle passe souvent ses journ\u00e9es l\u00e0 o\u00f9 le m\u00e9fait \u00e0 \u00e9t\u00e9 commis."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "J'irais voir."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Wagnius",
                    "Autrement, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 fouiller dans cette biblioth\u00e8que.|Elle regorge d'informations.|Et mes assistants, malgr\u00e9 qu'ils soient en cours de formation, sauront vous indiquer."
                ]
            ],
            [
                "else",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#trigger_script_with_args;Global Magasin;Shumbus;1;7"
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Alchimiste'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Bonjour mademoiselle !|Je suis vraiment confus de tout les tests que vous a fait passer Sir de Garde-Mort."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Qui \u00e7a ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Sir Wagnius de Garde-Mort."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ah oui, j'avais pas son nom, je vois qui c'est oui.|Il m'a pas dit pourquoi j'ai fait tout \u00e7a."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Le connaissant, c'est certainement parce que vous possedez une magie Sp\u00e9ciale."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Une magie ?|Sp\u00e9cial en plus ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Vous... vous n'\u00eates pas au courant ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Non pas du tout.|Je sais presque rien sur la magie."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alchimiste",
                    "Je vois...|Eh bien, j'ai un ouvrage \u00e0 vous conseiller.|Il vulgarise les fondements de la magie, \u00e7a pourrait certainement vous int\u00e9resser."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Je pense.|Je lirais \u00e7a \u00e0 l'occasion, merci !"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Shumbus'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Coucou Volta !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Coucou Shumbus !|Qu'est ce que tu fais de beau ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Je suis en train de lire \"Le petit chaperon rouge\" !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "C'est une jolie histoire. Tu en es o\u00f9 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Oh t'inqui\u00e8tes, je l'ai d\u00e9j\u00e0 lut 76 fois."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "...|Pardons ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Oh t'inqui\u00e8tes, je l'ai d\u00e9j\u00e0 lut 76 fois."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "J'avais bien compris.|Mais pourquoi tu le lis autant de fois ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "J'ai jamais lut le m\u00eame pas contre."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Comment \u00e7a ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Tu vois l'\u00e9tag\u00e8re derri\u00e8re moi ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ouais. Pleine \u00e0 craqu\u00e9 de livre comme toute les autres."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "C'est que des versions du \"Petit Chaperon rouge !\""
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Vraiment ?..|Mais pourquoi avoir autant de fois la m\u00eame histoire ?.."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Techniquement c'est jamais le m\u00eame livre.|Y'a toujours au moins un mot qui change.|Et moi je m'amuse \u00e0 chercher les diff\u00e9rence \u00e0 chaque fois !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Mais... Qui a fait \u00e7a ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Les auteurs ?|Bah, pleins de gens diff\u00e9rents je dirais."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Non, non. Qui a ramen\u00e9 tout ces livres ?.."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "C'est Zobral."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Lui ?!|Mais pourquoi ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Pour emb\u00eater Wagnius !|Franchement, le silence de Wagnius \u00e0 chaque fois que Zobral en ram\u00e8ne un nouveau...|Ca me fait mourir de rire \u00e0 chaque fois !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Le pauvre..."
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='32'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "FarRight",
                    "right"
                ]
            ],
            [
                "wait",
                [
                    "200"
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "wait",
                [
                    "200"
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "wait",
                [
                    "200"
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "wait",
                [
                    "200"
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "La voix est libre.|Eh eh eh, explorons un peu ce qu'il se passe par l\u00e0.",
                    "",
                    "",
                    "thought_bubble"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "OffscreenLeft"
                ]
            ],
            [
                "wait",
                [
                    "1000"
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "FarLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Son bureau hein ?|J'ai vol\u00e9 une copie de ses derni\u00e8res notes. Ca lui apprendra \u00e0 pas m'expliquer pourquoi il m'a retenu deux jours tiens !",
                    "",
                    "",
                    "thought_bubble"
                ]
            ],
            [
                "add_lore",
                [
                    "Volta 1"
                ]
            ],
            [
                "add_lore",
                [
                    "Railoph 1"
                ]
            ],
            [
                "add_lore",
                [
                    "Axel 1"
                ]
            ],
            [
                "add_lore",
                [
                    "Ghost"
                ]
            ],
            [
                "alert",
                [
                    "Plusieurs entr\u00e9es concernant l'\u00e9quipe Ghost on \u00e9t\u00e9 rajout\u00e9 au Codex."
                ]
            ],
            [
                "kill_unit",
                [
                    "32",
                    "FLAG(immediate)"
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ]
        ],
        "only_once": false,
        "priority": 20
    }
]