[
    {
        "name": "TalkCondition",
        "trigger": "on_talk",
        "level_nid": "4x",
        "condition": "True",
        "commands": [
            [
                "if",
                [
                    "unit2.nid=='Hardan' and game.game_vars.get('Flag1')"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Hardan",
                    "Right",
                    "FLAG(no_block)"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Railoph",
                    "FarRight",
                    "FLAG(no_block)"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "FarLeft",
                    "FLAG(no_block)"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Left",
                    "left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "Ah, vous voila Volta.|Et si nous discutions de qui allait suivre cet entra\u00eenement alors ?|Soyez conscient que vous n'\u00eates pas tous capable de suivre ma tutelle,|et que je ne pourrais vous apprendre qu'un seul Art.|Et qui plus est vos \u00e9quipement vos limite,|je ne vous apprendrais pas d'Art innutilisable avec votre style de combat non plus."
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Qui suivra l'entrainement ?",
                    "Volta|Volta,Railoph|Railoph,Axel|Axel,Ridril|Ridril,Shumbus|Shumbus",
                    "",
                    "v",
                    "",
                    "",
                    "",
                    "type_unit"
                ]
            ],
            [
                "trigger_script_with_args",
                [
                    "EntrainementHisky",
                    "unit,{eval:game.game_vars.get('_last_choice')}"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Hardan' and not game.game_vars.get('Flag1')"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Hardan",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "Ah Volta, je voulais vous parler de quelque chose."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ouais ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "Vos mouvements durant notre entra\u00eenement...|Je n'avais rien vu de tel.|C'est comme si vous pouviez acc\u00e9l\u00e9rer \u00e0 volonter.|Vous \u00eates une Mage ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Euh... Je crois pas..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "Curieux.|Mais si un jour vous le ma\u00eetriser, vous ne serez pas loin d'invincible."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ah ouais ?|Punaise, faut que j'trouve d'o\u00f9 \u00e7a vient alors."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Alice'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Alice",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right",
                    "right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Hey Alice !|Qu'est ce que tu comptes faire dans les prochaines semaines ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "J'ai pr\u00e9vu de continuer \u00e0 assister aux duels du Fer Crois\u00e9 en compagnie de Darsenn."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "J'ai entenduque tu trouvais \u00e7a super jolie ouais.|Personnelement j'comprends pas trop l'atrait mais pourquoi pas.|L'entra\u00eenement t'as pas d\u00e9gout\u00e9 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Oh, bien au contraire.|Apr\u00e8s avoir pu faire l'exp\u00e9rience de ces techniques,|je reconnais mieux encore ce qui fait leur beaut\u00e9 !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "T'es passionn\u00e9e dit moi."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Vous devriez venir avec nous, vous pourrez certainement apprendre aussi."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Bof, j'ai assez vu de brutes de mettre sur la figure dans ma vie.|Et c'est pas comme si \u00e7a allait changer de si t\u00f4t en plus.|Donc je vais profiter de cette pause pour me changer les id\u00e9es plut\u00f4t."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Je vois..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "J'vais continuer de faire mon tour moi, \u00e0 plus tard!"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "\u00c0 plus tard !"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "\"Des brutes se mettre sur la figure\"...|C'est comme un \u00e9cho \u00e0 ce que m'avais dit Darsenn...|Serais-je celle qui a des passe-temps peu conventionnel ?.."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Railoph'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Railoph",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right",
                    "right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Avoir eu la chance de recevoir les conseils d'un Succ\u00e9sseur Hisky...|Je n'arrive toujours pas \u00e0 y croire.|Peut \u00eatre que Belzir a raison et que la fortune rayonne vraiment sur nous."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Chez moi on parle de karma, et l\u00e0 il se rattrape, c'est tout.|Apr\u00e8s tout ce qu'on a subit c'est la moindre des choses."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Je pr\u00e9f\u00e8re penser que ce sont nos efforts et notre r\u00e9silience qui nous ont ammen\u00e9 ici.|Peut \u00eatre pas dans les derni\u00e8res semaines,|mais par rapport \u00e0 tout ce qui s'est pass\u00e9 avant.|Notre vie nous a amen\u00e9 ici et c'est un chemin que nous avons trac\u00e9."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Mouais, bah si c'est le cas t'as une sacr\u00e9 poisse.|Bosser toute ta vie honn\u00eatement pour te retrouver avec une voleuse et|un chasseur grincheux, y'aurait de quoi avoir les nerfs."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Tu es devenu chasseuse de prime, tu parlais de reconversion professionnelle.|Tu mets tes talents au service d'autrui et tu devrais en prendre fiert\u00e9."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Au service d'autrui moyennant finance."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Lorsque que j'\u00e9tais soldat dans la garde H\u00e9riti\u00e8re j'\u00e9tais pay\u00e9 aussi.|Je ne vois aucune diff\u00e9rence."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "T'es trop un optimiste pour moi Railoph."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Axel'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Hardan",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Excusez moi de vous prendre de votre temps, sir Hisky,|mais j'aimerais vous poser une question."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "Je vous en prie Axel, faites."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Vous m'avez dit que Zobral a \u00e9t\u00e9 votre \u00e9l\u00e8ve, et je n'arrivais pas \u00e0 comprendre.|Pourquoi entra\u00eener un mercenaire, et personnelement en plus ?|Mais Shumbus m'a appris qu'il a suivit votre tutelle avant de devenir Chasseur.|Il m'a parut bizarre qu'un homme ma\u00eetrisant les Art Hisky assez bien pour|devenir Chasseur double S n'aille pas faire partie d'une garde H\u00e9riti\u00e8re|plutot que devenir mercenaire...|Et c'est \u00e0 ce moment l\u00e0 que Shumbus m'explique que son style de combat n'est plus|celui que vous lui avez appris...|Cet homme est un myst\u00e8re ambulant et j'aimerais que vous m'\u00e9clairiez \u00e0 son sujet."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "C'est une demande d\u00e9licate...|Mais avant toute chose, pourquoi vous int\u00e9ressez vous \u00e0 lui ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Il y a un air chez lui que je ne supporte pas,|quelque chose qui m'\u00e9nerve \u00e0 peine je pose le regard sur lui.|J'aimerais comprendre d'o\u00f9 \u00e7a vient.|Et puis,|s'inspirer d'un Chasseur aussi talentueux que lui ne peut pas nuire de toute fa\u00e7on."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "Je vois, et je comprends.|Malheureusement je ne pourrais pas vous \u00eatre d'une grande aide...|Zobral a un pass\u00e9 compliqu\u00e9.|J'ai \u00e9t\u00e9 ammen\u00e9 \u00e0 l'entra\u00eener sous la demande de son p\u00e8re qui est un grand ami.|J'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9tonn\u00e9 de le voir arriver ici...|Son p\u00e8re est un mage de talents,|et je pensais que son fils allait suivre dans ses pas...|Mais \u00e0 la place il est devenu un \u00e9p\u00e9iste accomplis.|Le fait qu'il soit devenu chasseur de prime m'a...|Beaucoup \u00e9tonn\u00e9, disons.|Mais il ne m'a jamais dit pourquoi il avait fait ce choix.|Quand \u00e0 sa fa\u00e7on de se battre : elle m'\u00e9tonne autant que je la d\u00e9plore.|On ne retrouve que tr\u00e8s peu de mon \u00e9ducation dans ses mouvements,|mais son efficacit\u00e9 n'est plus \u00e0 prouver.|Il a prit avantage de la discipline de mes \u00e9l\u00e8ves et l'a retourn\u00e9 contre eux."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Que voulez vous dire par l\u00e0 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "Un guerrier sait que des techniques ne sont que des outils.|Mais mes \u00e9l\u00e8ves n'en sont pas encore.|Ils avaient l'impression que les Arts qu'ils avaient appris allaient leur suffir.|Zobral leur a montr\u00e9 que tout outil est d\u00e9jouable.|Il les a tous vaincu.|Le festival \u00e9tait sans dessus dessous.|Un homme qui ne se bat pas \"aussi bien que nous\",|a vaincu tout les meilleurs guerriers du dojo.|Il a fallut que je prouve \u00e0 mes \u00e9l\u00e8ves que les Arts Hisky ne sont pas qu'une dance.|Et en affrontant Zobral j'ai ressentis...|Beaucoup d'animosit\u00e9.|Je l'ai vaincu, \u00e9videment, et je lui ai pos\u00e9 la question.|Les techniques que je lui ai apprise ont faillit lui co\u00fbter la vie.|Il les a donc abandonn\u00e9 et cr\u00e9er son propre style en cons\u00e9quence."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "En quoi est ce qu'il consiste ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "Il serait difficile de le d\u00e9crire...|Un grande brutalit\u00e9 d'un cot\u00e9 et beaucoup d'agilit\u00e9 de l'autre.|Il joue sur l'adaptation de son adversaire pour lui faire perdre pied en permanence.|Si il m\u00e8ne la dance, il est tr\u00e8s compliqu\u00e9 de reprendre la main."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Comment l'avez vous vaincu ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "En retournant son style contre lui.|Il pensait que je n'allais utiliser que les Arts Hisky,|qu'il connait tr\u00e8s bien.|Il a \u00e9t\u00e9 \u00e9tonn\u00e9 de trouver chez moi quelqu'un qui s'est d\u00e9j\u00e0 battus pour sa vie je pense."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Je sais qu'il d\u00e9teste la d\u00e9faite, \u00e7a n'a pas due \u00eatre facile de le g\u00e9rer."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Hardan",
                    "Se faire battre par son ma\u00eetre n'est une honte pour personne.|M\u00eame si il \u00e9tait effectivement amer.|Quoi qu'il en soit,|je suis au regrets de ne pas pouvoir vous aider plus que cela."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Ce que vous m'avez dit suffira amplement,|merci d'avoir prit de votre temps pour r\u00e9pondre \u00e0 mes questions."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Shumbus'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right",
                    "right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "*scrunch munch*"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Qu'est ce que tu manges encore Shumbus ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "D\u00e9fol\u00e9, Fobral ma di de fe pa pal\u00e9 la bouffe pl\u00e8ne"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Je vois..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Oh j'm'en laisserais jamais !|J'ai d\u00e9couvert ce truc la derni\u00e8re fois qu'on \u00e9tait l\u00e0 et j'en suis tomb\u00e9 amoureuse."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Il y a deux ans ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Nan, c'\u00e9tait y'a un mois \u00e0 tout casser."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Reymi'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Reymi",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "FarRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "O bod\u00e8l kef ke f\u00e9 bon !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Qu'est ce que c'est que \u00e7a Reymi."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Elle avait faim, donc je lui ai achet\u00e9 \u00e0 manger."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Combien de fois ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "..."
                ]
            ],
            [
                "bop_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "FLAG(no_block)"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "J'en veux encore Reymi !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Si elle grossit, je te balance \u00e0 Zobral sans h\u00e9siter."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Belzir' or unit2.nid=='Darsenn'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Belzir",
                    "Right",
                    "FLAG(no_block)"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Darsenn",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Sacr\u00e9 groupe qu'on a d\u00e9cid\u00e9 de rejoindre..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Absolument.|Sans compter cet entra\u00eenement VIP, les membres fondateurs ont l'air tr\u00e8s comp\u00e9tent."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Ils ont de l'exp\u00e9rience \u00e0 revendre en m\u00eame temps."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Ah oui ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Volta est voleuse depuis de belles lurettes,{br}Axel \u00e9tait un chasseur,|Railoph faisait partie d'une garde H\u00e9riti\u00e8re{br}et Ridril \u00e9tait Trotte Rumeur."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Ouais, c'est pas \u00e9tonnant qu'ils soient aussi bon alors...|J'ai appris \u00e0 utiliser une lance juste avant de devenir Chasseur."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Pareil pour moi.|Heureusement qu'on a particip\u00e9 \u00e0 cet entrainement.|Maintenant je sais \u00e0 quoi m'attendre."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Je serais attentif aussi. Pas question que je devienne le poids mort de l'\u00e9quipe Ghost."
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Darsenn",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "FarLeft",
                    "left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Vous vous faites trop de bile les gars.|Faites comme moi !|Cachez vous derri\u00e8re Railoph et esquivez les insultes de Axel !|Vous verrez, tout se passera tran-qui-llement !"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "OffscreenRight",
                    "FLAG(no_block)"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Darsenn",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Elle est vraiment beaucoup trop d\u00e9tendu.|Peut \u00eatre que c'est pour \u00e7a qu'elle se bat aussi bien ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Non, je ne pense vraiment pas non."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Ridril'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Left"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Ridril",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Hey Ridril, qu'est ce que tu fais dans ton coin ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Ah Volta !|J'\u00e9tais partie pour nourir Recon, Axel m'a demand\u00e9 de le faire."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Et pourquoi tu lui as pas r\u00e9pondu \"occupe toi de tes affaires\" ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Il avait l'air occup\u00e9 avec Sir Hisky, et j'aime bien Recon.|Alors pourquoi pas."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Mouais.|Faut faire gaffe \u00e0 ce que \u00e7a devienne pas une habitude hein."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Ca ne ressemblerait pas \u00e0 Axel, et tu le sais.|Tu veux m'accompagner ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "",
                    "Accompagner Ridril vous ammenera au prochain Chapitre.",
                    "",
                    "",
                    "hint"
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Accompagner Ridril ?",
                    "True|Oui,False|Non",
                    "FLAG(backable)"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{v:plop}"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "C'est partie."
                ]
            ],
            [
                "transition",
                [
                    "close"
                ]
            ],
            [
                "win_game",
                []
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "J'ai encore deux trois trucs \u00e0 faire, mais j'arrive."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "D'accord, je t'attends ici."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "J'en ai pas pour long !"
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ]
        ],
        "only_once": false,
        "priority": 20
    }
]