[
    {
        "name": "BaseConvo",
        "trigger": "on_base_convo",
        "level_nid": "6",
        "condition": "True",
        "commands": [
            [
                "alert",
                [
                    "{eval:unit}"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:'{eval:unit}'=='Les noeuds marins'}"
                ]
            ],
            [
                "change_background",
                [
                    "ShipDeck"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Belzir",
                    "MidRight",
                    "FLAG(immediate)",
                    "FLAG(mirror)"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Reymi",
                    "FarRight",
                    "FLAG(immediate)",
                    "FLAG(mirror)"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Ensuite, en faisant passer la corde ici, on est certain que le cordage tiendra."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "T'apprends vite, c'est exactement \u00e7a.|Bon, prochaine \u00e9tape : les voiles."
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Oliver",
                    "Left",
                    "left"
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Belzir"
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Reymi"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Vous vous occupez de la maintenance du navire ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Oh, Oliver.|Non bien s\u00fbr, vos marins l'ont d\u00e9j\u00e0 fait.|Je montre simplement \u00e0 Reymi comment \u00e7a fonctionne."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Oui, j'\u00e9tais curieux de savoir comment fonctionnait un navire.|J'esp\u00e8re que nous ne d\u00e9rangeons pas..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Ah non, pas du tout.|J'\u00e9tais simplement inquiet que mes marins n'\u00e9taient pas assez comp\u00e9tent \u00e0 votre go\u00fbt."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "J'oserais pas les juger, \u00e7a fait trop longtemps que j'ai pas pris la mer !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Vous \u00eatiez marin ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Ouais, mais les Wako ont march\u00e9 sur nos plates-bandes.|Je vais leur botter les fesses un de ces jours.|Mon p\u00e8re est toujours sous leur sabre."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Wako ?!|Mais c'est l'un des plus grand groupe de pirate de la mer..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Que \u00e7a soit le cas o\u00f9 non, ma seule famille est en danger."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Si ils venaient \u00e0 dispara\u00eetre...|Cela aiderait tout le monde...|\u00c9coutez, si cette exp\u00e9dition se passe sans encombre,|peut \u00eatre pourrions nous collaborer en ce qui concerne les Wako."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Ha !|Un navire pour attaquer des pirates c'est clairement n\u00e9c\u00e9ssaire.|J'vais redoubler d'effort et vous verrez que je m\u00e9rite votre confiance !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Esp\u00e9rons quand m\u00eame que nous nous ne ferons pas attaquer..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "Oui.|Oui, bien s\u00fbr.|\u00c9videment."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Autrement, vous parliez des voiles, n'est ce pas ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Belzir",
                    "C'est \u00e7a.|Le plus important avec les voiles..."
                ]
            ],
            [
                "transition",
                [
                    "close"
                ]
            ],
            [
                "remove_base_convo",
                [
                    "Les noeuds marins"
                ]
            ],
            [
                "add_base_convo",
                [
                    "L air marin"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "{eval:'{eval:unit}'=='L air marin'}"
                ]
            ],
            [
                "change_background",
                [
                    "ShipDeck"
                ]
            ],
            [
                "multi_add_portrait",
                [
                    "Darsenn",
                    "MidRight",
                    "Alice",
                    "FarRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "J'ai la t\u00eate qui tourne..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "J'ai la naus\u00e9..."
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Oliver",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Vous... Euh... Vous allez bien ?|Vous avez le ton un peu verd\u00e2tre..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Tout va pour le mieux, sir.|Ne vous en faites pas."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Vous avez l'air en pleine crise de mal de mer \u00e0 fixer l'horizon."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "Si nous fixons l'horizon ce n'est que pour guetter l'arriv\u00e9 de potentiels pirate..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Je... Je vois...|J'ai des rem\u00eade contre les mal de mer, vous int\u00e9ressent ils ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Alice",
                    "\u00c0 des fins d'\u00e9tude nous souhaiterions vous en emprunter quelques uns."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Oliver",
                    "Je vous amm\u00e8ne \u00e7a.|\u00c9videment je ne vous les remanderais pas."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Darsenn",
                    "Merci."
                ]
            ],
            [
                "multi_remove_portrait",
                [
                    "Alice",
                    "Darsenn",
                    "Oliver"
                ]
            ],
            [
                "remove_base_convo",
                [
                    "L air marin"
                ]
            ],
            [
                "add_base_convo",
                [
                    "Dans la cale"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "{eval:'{eval:unit}'=='Dans la cale'}"
                ]
            ],
            [
                "change_background",
                [
                    "ShipDeck"
                ]
            ],
            [
                "multi_add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "Left",
                    "Recon",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Bon. Ici j'pourrais \u00eatre tranquille un minimum.|T'es bien install\u00e9 Recon ?"
                ]
            ],
            [
                "wait",
                [
                    "100"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Tu as l'air.|Maintenant excuse moi, je vais juste v\u00e9rifier ton harnachement."
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Axel"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "FarRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Je sais qu'il y a anguille sous roche dans cette histoire.|Ce marchand a pas l'air d'\u00eatre forc\u00e9ment malhonn\u00eate, mais il nous cache des choses.|Railoph met tout sa sur le dos de sa prudence, mais Volta l'a sentis aussi.|Il y a autre chose, et on va certainement le d\u00e9couvrir pendant ce combat contre les pirates.|Ou alors il sait tr\u00e8s bien tenir son secret et on en saura rien m\u00eame ensuite."
                ]
            ],
            [
                "sound",
                [
                    "Tape contre du bois"
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Axel"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Qu'est ce que c'\u00e9tait que \u00e7a ?"
                ]
            ],
            [
                "sound",
                [
                    "Tape contre du bois"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "FarLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Ca venait d'ici...|Une caisse du chargement ?..|..."
                ]
            ],
            [
                "sound",
                [
                    "Ouverture Boite"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Qu'est ce que..."
                ]
            ],
            [
                "multi_remove_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "Recon"
                ]
            ],
            [
                "remove_base_convo",
                [
                    "Dans la cale"
                ]
            ],
            [
                "add_base_convo",
                [
                    "C est assez."
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "{eval:'{eval:unit}'=='C est assez.'}"
                ]
            ],
            [
                "change_background",
                [
                    "ShipDeck"
                ]
            ],
            [
                "multi_add_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "MidLeft",
                    "Ridril",
                    "FarLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Volta, pourquoi est ce que tu m'as train\u00e9 jusqu'ici ?|Ne me dis pas que c'est juste pour regarder l'horizon s'il te plait..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Nan, c'est bien plus important que \u00e7a.|Si on apper\u00e7ois une baleine...|Tu pourras m'emmener la voir ?!"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Pardon ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Les baleines !|Ces gros animaux marin !|On dit qu'ils sont aussi grand qu'un port et|qu'ils pourraient t'avaler tout rond sans le remarquer !|Quand elles sautent hors de l'eau, elles cr\u00e9ent des raz-de-mar\u00e9e en att\u00e9rissant !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Oui, je vois ce qu'est une baleine, mais-"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Parait qu'il y en a des bleues et des blanches.|J'me demande quelle couleur je vais voir."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Volta \u00e9coute m--"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Combien de fois et qu'est ce qu'ils mangent tout les jours n'emp\u00eache ?|Vu leur taille \u00e7a doit \u00eatre un sacr\u00e9 festin !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Il n'y a pas de baleine ici."
                ]
            ],
            [
                "mirror_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "...|Quoi ?.."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "On est trop proche du rivage, et ce n'est pas la bonne saison.|Il n'y a pas de baleine ici.."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Volta",
                    "Ah..."
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "wait",
                [
                    "500"
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "FarRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "V-Volta ?.."
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Volta",
                    "OffscreenRight"
                ]
            ],
            [
                "multi_remove_portrait",
                [
                    "Ridril",
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "remove_base_convo",
                [
                    "C est assez."
                ]
            ],
            [
                "add_base_convo",
                [
                    "Barrage"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "{eval:'{eval:unit}'=='Barrage'}"
                ]
            ],
            [
                "change_background",
                [
                    "ShipDeck"
                ]
            ],
            [
                "multi_add_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "Left",
                    "Railoph",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Non Shumbus, je ne pense pas qu'une armure sucr\u00e9 serait utile contre les insectes,|m\u00eame en temps de pluie."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Bon, si \u00e7a \u00e7a fonctionne pas, on peut imaginer un pi\u00e8ge au miel !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Et quel genre de pi\u00e8ge affecteraient des insectes ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Une bombe ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "On a pas encore r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9pliquer la poudre \u00e0 canon."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ca va venir.|Qu'est ce qu'il se passe si on rencontre des requins l\u00e0 maintenant ?!"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Nous sommes \u00e0 l'abris sur le bateau, donc pas grand chose je dirais."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ouais mais imagine ils sont assez gros pour faire des troues dans la coque !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Nous serions dans de beaux draps."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ou une attaque de mouette.|Elles passent \u00e0 travers les voiles et les rendent innutilisable..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "En repliant les voiles nous devrions pouvoir \u00e9viter le pire."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ou alors on d\u00e9couvre que nos vivres sont infect\u00e9 par une maladie|et on se retrouve sans rien au milieu de l'oc\u00e9an !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Nous ne sommes pas tellement loin de la terre ferme.|En une journ\u00e9e de navigation nous pourrions nous ravitailler."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ou alors !|...|J'ai plus rien...|Hmpf."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Tu... Tu boudes ?|Pourquoi si soudainement ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "J'sais pas, d'un coup y'a ce sentiment d\u00e9sagr\u00e9able qui est arriv\u00e9.|J'ai envie d'un truc mais je sais pas ce que c'est."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Quelque chose qui te manque et qui te rend triste ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Hm.|Bon, \u00e7a m'\u00e9nerve.|Volta a l'air d\u00e9prim\u00e9 donc j'vais l'emb\u00e9ter un peu."
                ]
            ],
            [
                "move_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "OffscreenLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Se sentirait elle seule ?"
                ]
            ],
            [
                "remove_base_convo",
                [
                    "Barrage"
                ]
            ],
            [
                "add_base_convo",
                [
                    "Tutoriel : Battle Quote"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "{eval:'{eval:unit}'=='Tutoriel : Battle Quote'}"
                ]
            ],
            [
                "music",
                [
                    "Hey, sister"
                ]
            ],
            [
                "change_background",
                [
                    "Tuto battle quote"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "Right"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Eh bien, eh bien, prenez place pour encore un autre tutoriel !|Aujourd'hui on va parler des battle quote !|Vous l'aurez certainement remarqu\u00e9 lors des 6 chapitres pr\u00e9c\u00e9dent,|notre \u00e9quipe est plut\u00f4t bavarde en combat.|Particuli\u00e8rement pendant le premier combat de chaque carte et contre les boss.|Volta, Axel et Railoph en ont toujours.|Ce sont les personnages principaux donc ils ont ce droit.|Mais ce ne sont pas les seuls !|Les autre personnage du groupe peuvent aussi en avoir, et plus particuli\u00e8rement...|Moi !|Et moi c'est beaucoup plus respectable.|Pas de privil\u00e8ges indue de personnages principaux, mais bel et bien un privil\u00e8ge Orange !|Sauf que eux ce sont des guerriers, c'est pratique pour eux.|Moi, \u00e0 leur diff\u00e9rence, j'EXPLOSE quand on m'attaque.|Et \u00e7a sera de pire en pire \u00e0 mesure du temps qui passe.|Mais du coup pour lire mes provocations, c'est pas facile !|Et c'est pour \u00e7a, mes copains, que je dois vous pr\u00e9senter quelque chose...|Une arme tellement puissante que le monde lui m\u00eame l'a cach\u00e9,|tel une aiguille dans une botte de foin,|et qui me rendra invincible l'espace de quelques combats.|Une arme si puissante qu'elle briserait presque la balance de ce jeu...|Alors faites de la place dans mon inventaire et attendez vous au pire !"
                ]
            ],
            [
                "remove_base_convo",
                [
                    "Tutoriel : Battle Quote"
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ]
        ],
        "only_once": false,
        "priority": 20
    }
]