[
    {
        "name": "Dialogue",
        "trigger": null,
        "level_nid": "6x",
        "condition": "True",
        "commands": [
            [
                "if",
                [
                    "unit2.nid=='Zobral'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Zobral",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Je dois dire...|Ca m'a fait bizarre de pas t'avoir dans les pattes pendants aussi longtemps."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Mouais.|Moi \u00e7a m'a fait ni chaud ni froid."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "J'ai entendu de Railoph que tu avais utilis\u00e9 ta magie.|Toi qui en avait aussi peur, \u00e7a m'\u00e9tonne.|Qu'est ce qu'il s'est pass\u00e9 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "J'en ai toujours peur, mais...|C'est Hardan qui m'a conseill\u00e9 d'essayer."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Et comment \u00e7a se passe ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ils ont mal \u00e0 chaque fois que je l'utilise.|Mais \u00e0 chaque fois, ils sourient.|Et j'aime pas \u00e7a."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Ils font \u00e7a pour te rassurer."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Oui, mais j'aime pas \u00e7a.|Mais en m\u00eame temps, ils font tellement d'efforts..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Que t'as envie de les aider du mieux que tu le peux.|Je comprends, t'en fais pas.|Mis \u00e0 part \u00e7a, comment ils se d\u00e9brouillent ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Leur travail d'\u00e9quipe comment \u00e0 \u00eatre au point,|l'entrainement de Hardan a fait des merveilles."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "J'en attendais pas moins de sa part.|Alors, tu veux continuer \u00e0 voyager avec eux ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Oui, je les trouve vraiment amusant !|Mais..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Mais ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Promet moi qu'on pourra se voir quand m\u00eame,|comme maintenant."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Zobral",
                    "Je ferais mon possible, c'est promit."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Zobral"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Shumbus"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='AnneVillageois'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Anne",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Railoph",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Voila ce dont nous avions parl\u00e9, Railoph.|Normalement ce devrait \u00eatre compatible avec ton \u00e9quipement actuel..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Il semblerait que non, pas tout \u00e0 fait...|Il va falloir rectifier certaines parties..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Oh, vous avez raison.|Heureusement pour nous l'Atelier dispose certainement des outils n\u00e9cessaires."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Ce ne sont que des ajustement mineurs, mes outils suffiront."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Nous n'aurons certainement pas le temps d'ajuster la vis\u00e9..."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "L'usage th\u00e9orique ne necessite pas une pr\u00e9cision infaillible.|Ajuster approximativement sera suffisant."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Anne",
                    "Oui, tu as raison, mais proc\u00e9der \u00e0 des tests serait plus s\u00fbr..."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Railoph"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Anne"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Railoph'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Railoph",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Ah, Axel.|Je tenais \u00e0 m'excuser pour mon comportement lors de la derni\u00e8re mission."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "T'excuser ?|Pourquoi ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Je t'ai insult\u00e9, \u00e0 demi-mot, de parano\u00efaque. Alors que tu avais raison.|Et je tiens \u00e0 te pr\u00e9senter mes sinc\u00e8res excuses."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "T'en fais pas, c'est d\u00e9j\u00e0 oubli\u00e9.|Et puis, si j'avais tord et toi raison il n'y aurait aucun besoin de s'excuser.|Ce groupe a besoin de quelqu'un qui a la t\u00eate sur les \u00e9paules.|Volta n'est pas faite pour \u00e7a, et je continuerais \u00e0 \u00eatre septique.|Alors il faut bien que quelqu'un le fasse."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Railoph",
                    "Oui, \u00e9videment.|Bien.|Je continuerais de remettre en doute ce que tu nous dis.|Mais sache que plus jamais je considererais que tu divagues."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Fais comme tu le sens.|De toute fa\u00e7on on ne pourra juger nos opinions qu'apr\u00e8s qu'elles aient \u00e9t\u00e9 prouv\u00e9 ou d\u00e9mentis."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Axel"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Railoph"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Shumbus'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Shumbus",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Eh Axel ! Tu vois les cerfs ultra enerv\u00e9 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Euh...|Les \u00c9lans ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ouais ! Eux !|Et bah tu savais qu'ils \u00e9taient ultra vieux ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Comment \u00e7a ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ca fait ultra longtemps qu'ils sont l\u00e0, depuis vachement plus longtemps que vous humains !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "...|\"Vous\" ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "J'me suis mordu la langue en parlant."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Ouais...|Dans tout les cas, oui je le savais."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Ouais, pas \u00e9tonnant. T'es un chasseur quand m\u00eame."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Je connais une Chasseuse que ne saurais pas reconnaitre un cerf d'un \u00e9lan."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Shumbus",
                    "Technique."
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Shumbus"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Axel"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Reymi'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Reymi",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Oh, c'est donc vous qui vous occupez du stock aujourd'hui."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "C'est \u00e7a, le roulement en a decid\u00e9 ainsi."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Eh bien je tiens \u00e0 vous assister !|Je m'occuperais de la logistique si vous le voulez bien.|Posez commande plut\u00f4t que de tout acheter.|Je recupererais et transmetterais leurs armes aux concern\u00e9.|Ainsi, si ils ont d\u00e9j\u00e0 les poches pleines,|je laisserais simplement le surplus dans mon convoie."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Eh, \u00e7a facilitera beaucoup les choses.|T'es s\u00fbr que c'est pas trop contraignant pour toi ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "Ne vous en faites pas, je suis marchand \u00e0 en devenir.|Cette logistique est seconde nature pour moi !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Dans ce cas je m'en remet \u00e0 toi.|Merci bien Reymi !"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Reymi",
                    "C'est un plaisir."
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Ridril'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Ridril",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Comment se passe ton tour ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "Tout est en ordre. Tout va bien de ton cot\u00e9 ?"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Oui, je viens de recontrer mes amis Trotte-Rumeur.|Railoph sera heureux d'apprendre que rien de grave ne se passe au Domaine.|J'ai aussi trouv\u00e9 quelques primes qui pourraient \u00eatre int\u00e9ressante.|On rassemble tout le monde ?"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Volta"
                ]
            ],
            [
                "remove_portrait",
                [
                    "Ridril"
                ]
            ],
            [
                "choice",
                [
                    "plop",
                    "Rassembler tout le monde et finir l'exploration ?",
                    "True|Oui,False|Non"
                ]
            ],
            [
                "if",
                [
                    "{eval:game.game_vars.get('_last_choice')=='True'}"
                ]
            ],
            [
                "trigger_script",
                [
                    ".Outro"
                ]
            ],
            [
                "win_game",
                []
            ],
            [
                "else",
                []
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Axel",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Ridril",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Axel",
                    "J'ai des affaires \u00e0 terminer encore."
                ]
            ],
            [
                "speak",
                [
                    "Ridril",
                    "Ca marche, je t'attendrais ici."
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "comment",
                [
                    "#"
                ]
            ],
            [
                "elif",
                [
                    "unit2.nid=='Darsenn'"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Darsenn",
                    "MidLeft"
                ]
            ],
            [
                "add_portrait",
                [
                    "Belzir",
                    "MidRight"
                ]
            ],
            [
                "end",
                []
            ]
        ],
        "only_once": false,
        "priority": 20
    }
]